{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001796",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10040786",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "예산 덕산 테라스 무인텔"
    },
    "text": "GRAND OPENの宿泊施設は総客室数20室で構成されています。 提供される案内支援言語には韓国語があります。 ご予約をご希望の場合、建物の前の正門に到着してからお電話いただければお手伝いいたします。 無人テルの特性上、客室は現場で案内およびランダムに割り当てられます。 基準人数を超過した場合、追加費用が発生し、チェックインの際には当日現地にて決済してください。 追加の寝具をご希望の場合も、人数追加費用が別途発生します。 入室当日に寒波特報が発効した場合、テラスの露天風呂が使えないこともあります。 ペット同伴の宿泊施設のご利用は不可能であり、これを破った場合には退室及び払い戻し措置が行われます。 これにより追加料金が発生する場合があります。 駐車場はドライブイン無人テル内に1室当たり1台駐車可能で、非対面自動車入退室システムが導入されています。 計20台の駐車施設を保有しており、車両が2台以上の場合は近くの駐車場をご利用いただけます。 周辺には内浦堰上村が車で1分の距離にあり、スプラス·リソム·スパキャッスルまでは車で2分、修徳寺までは車で7分、ユン·ボンギル記念館までは車で3分、内浦新都市までは車で6分、龍峰山までは車で7分、礼山吊り橋までは車で15分かかります。 その他、客室の内部施設としては客室ごとにインテリアデザインが差別化されており、ゲルマニウム温泉水と浴槽が提供され、メゾネットタイプテラスルームスタイラーと屋外露天風呂が設置されています。 また、全客室に65インチスマートテレビが設置されており、ネットフリックスとユーチューブ、Wi-Fiを無料でご利用いただけます。 メゾネットタイプのテラスルームでは高級アメニティを提供し、環境にやさしいトッパーマットレスとダックダウン寝具を使用しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "総客室数は20室です。"
        },
        {
            "question": "提供される案内支援言語は何語ですか？",
            "answer": "韓国語が提供されています。"
        },
        {
            "question": "予約を希望する場合、どこに連絡すればいいですか？",
            "answer": "建物の前の正門に到着してからお電話いただければお手伝いいたします。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはどのように行われますか？",
            "answer": "無人テルの特性上、客室は現場で案内およびランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加費用は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加費用が発生し、チェックインの際には当日現地にて決済してください。"
        },
        {
            "question": "追加の寝具を希望する場合、追加費用はかかりますか？",
            "answer": "追加の寝具をご希望の場合も、人数追加費用が別途発生します。"
        },
        {
            "question": "寒波特報が発効した場合、何が制限されますか？",
            "answer": "入室当日に寒波特報が発効した場合、テラスの露天風呂が使えないこともあります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴の宿泊施設のご利用は不可能であり、これを破った場合には退室及び払い戻し措置が行われます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金や台数制限はありますか？",
            "answer": "駐車場はドライブイン無人テル内に1室当たり1台駐車可能で、計20台の駐車施設を保有しています。車両が2台以上の場合は近くの駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には内浦堰上村、スプラス・リソム・スパキャッスル、修徳寺、ユン・ボンギル記念館、内浦新都市、龍峰山、礼山吊り橋などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室ごとにインテリアデザインが差別化されており、ゲルマニウム温泉水と浴槽、メゾネットタイプテラスルームスタイラーと屋外露天風呂が設置されています。また、全客室に65インチスマートテレビがあり、ネットフリックスとユーチューブ、Wi-Fiを無料でご利用いただけます。メゾネットタイプのテラスルームでは高級アメニティ、環境にやさしいトッパーマットレス、ダックダウン寝具が使用されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 560,
        "QA": 590
    }
}